剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（27）

歡迎大家加入
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.
14.
15.
16.
17.
18.
19.
20.
21.
22.
23.
24.
25.
26.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-26文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

咁快1001左

推推下就好快

呢兩日多左巴絲 都推快左

1日鬆d就推爆 接近全盛時期

多得最近三個絲
帶返旺 雖然唔係好事黎

多咗秒回既人

我都覺 唔係好事 希望之後可以多d閒談

除非傾開
新個d 點會同你閒談

都係既
岩岩V絲上咗下水

佢應該好忙 都小左好多上黎

我地依到學生都多嘛
依加就到sem尾 各樣project assignment都殺到埋身

我都有ｄ做緊

呀 不要再説了 assignment停擺咗幾日

嘩開到27啦
忙咗幾日以家上下水先

依排點呀 今天絲

係咪我
唔係好事

Me too
我都有essay要交 好煩
打算是但做

好好 長情巴好少
幾時到我

想瞓但瞓唔撚到
眼水又開始標

咪send個msg過去

我地陪你傾計

呀 都唔求咩 平安 grad 就得

我都放咗d assignments 係到4日

真心少 依個世代

好好珍惜⋯⋯十年

我都係 grad就夠

一定有嘅，絲打
一定會有男仔欣賞自己

你有份啦 貼地絲同間條衫
不過有個地方傾下差唔遠

我無再開whatsapp
好似以前咁扮瞓咗算
聽日or過幾日先搵佢
以前就我發脾氣唔想覆 宜家就

me

咁就差唔多5日

我真係成功一定會繼續上黎勉勵大家架
唔好覺得自己點差點唔好，一定會有人識得欣賞自己，錫自己架

又回復到個心好攰
影響埋個人精神嘅日子
好辛苦唉
當時陪我個best frd佢都失咗戀，我又唔好意思再煩佢

疑地方叫春差好遠...
我已經冇再同朋友叫春 唔好再煩佢地

覺得自己係臭手
愛既人都唔夠愛我
唔愛既人就好愛我
唉

傾傾下唔覺嫁
有時傾起d 野令你回憶返d 野
又可以傾一輪

追女要比耐性

一齊去散下心啦 時間好過啲

轉陣營啦 仲me

真心祝福你
好感動十年 唔容易
係你身上見到希望..

好快過嫁咋

係咪上次睇戲食飯個男仔

佢學業、升學好忙啊

呢到可以乜都傾下
有時傾返以前d 野都好開心

你預我日日入嚟叫春都得

係咪又要諗起以前開心事 受虐

有offer 可以煩下

企住係中間先

我果時都少同朋友叫春

係 講下自己講下咁多位 就推爆咗

人地係無拍拖 單戀
唔係復合既希望

叫啦男人都要釋放壓力

但一諗起 個時真係有開心過
呢樣真係冇得呃

我有諗 不過無咩感覺

要回頭是岸

日本果到係咪firm?

唔想再講咩愛住就算之前比人飛 今日又槍殺手足 哎 屌佢老未 凌晨出黎搞成日 好似都唔成功 好撚灰 香港人點先會贏

一秒淋熄

係啊
我地又約左幾次，幾順利
我慢慢move on 中啦
以家成日諗起佢

yes 不過要忙埋年尾先
準確日子未知 但就去硬

唔可以放棄 依個係長期戰爭
鬥長命

幫佢快手出返黎

冇所謂啦 新舊都歡迎

上次都話啦
我好熟既女兄弟都未必兩個睇戲食飯

出池 開心仔

到時聖誕傾

日本妹

我知唔係復合希望 做咩姐你
夜已深都要逼我聽想粗口？

唉 其實我都想分手
當初係鐘意男朋友既性格: 老實,有責任心
但係時間耐左 發覺係思想上一D都唔夾: 佢學歷中三 我大學 特別係衛生方面, 叫佢去完廁所洗手佢都無得個聽字無做,重要hi埋隻手落我到 好多細菌架。。

唔想分手係因為怕遇唔到性格上可以夾到既人+唔捨得
eg. 我都好惡頂

但係佢d思想真係好落後 好似鄉下佬 唉

係囉係囉有d新臉口
黎圍下爐啦，大家今日都好難過架啦

係
或者夠愛 就咩都合理法 咁樣好唔理性

呢刻會唔捨得
但去1-2年既話 其實ok

好彩我一直堅持住幾掛住都要等搵咗工
in哂我想做嘅野先
宜家真係又重新崩潰過

有朋友做護士 佢話佢ICU朋友講21歲受傷學生情況穩定 應該ok

廢事你有假希望嘛

唔要再為佢而喊啦

唔洗手

你地拍咗幾耐?

我諗到大家真正move on果時 都可以係到閒談
等呢日

到時日本分公司大粒野

仲有時間追返人 佢細你1年?

冇追post
不過絲打千奇唔好有復合念頭
過來人話你知冇好下場，我之前就浪費左4年時間

為佢集氣

周同學

Pray for him

好快黎緊嫁啦

呢d習慣 佢唔改 你頂唔到
去到同居結婚 點頂

nono 去到仲要爬
當俾自己去試下
話說你條友唔係話單機旅行嫁咩

係 所以我都拉實佢 復合真係不歸路 如果唔係衰ON 9野

比佢地屌打完 唔敢諗復合太多....
雖然好想 但順其自然

集氣

我男人都頂唔到 無洗手

我都係咁講

唔洗手真係唔得..基本衛生...

分咗手大概三個禮拜

個日佢輸咗波 之後就開始唔覆我 我本身以為佢唔開心所以我都明白
但之後佢就無啦啦話想分手
條仔話佢投入唔到 又話覺得性格又唔係太夾
其實拍得個幾月 又冇鬧過交 佢打波之前仲好哋哋
前一日仲一齊去咗發夢

個心痛到不得了 喊咗好幾日
到而家仲係放低唔到 由於我哋係住宿舍嘅所以之前係日日見
突然間回復返一個人嘅生活完全接受唔到 好空虛 好辛苦

其實錢都準備好 就係未買機票酒店

未決定去邊好

仲要唔係一般妹妹咁簡單
佢思想好難捉摸

係唔想先岩

一個人旅行要好大勇氣

有時去WC 見到d呀叔無洗手就出去

加油啊，盡量唔好睇佢d嘢
悶咪上黎吹下水
慢慢感覺淡左就會好返d

會唔會有第3者呀 個分手理由都幾怪下

想去日本邊到？

呢三星期 仲有冇見到對方

佢咩星座呀 睇下有無星座jj分析下

自己去？近定遠啊想

我都打算下年獨遊澳洲
成長 獨立

我呢幾日都係到叫春好耐

之前一直好好地 突然蒸發分手 十之八九係識咗第二個

台日都諗咁耐
花絲都就返喇

果時散之前買咗泰國酒店機票都無去到
唔敢一個去果到 不過有朋友話陪 我又廢事佢地曬錢

雖然唔想承認 但我都覺

我所以去出面廁所，抹完手張紙會開埋門先掉

一夜晚就多人

山羊妹妹

見到呢d case
都似啦..

可能偏台灣多
日本去過大阪東京
北海道要重課先得

近 可能台灣

我地唔會覺得你煩 肯叫就得

我都覺 好奇怪

我細佬都屌我成日一時一樣

我嗰時諗住獨遊歐洲23日，所有野plan好哂
臨俾錢嗰下好焦慮 覺得頂唔順自己一個咁耐 就放棄咗

一樣

投入唔到 係咪因為投入左去其他人到
但大家住宿 應該好易留意到?

我下個月都去台北幾日
千一機票聖誕前
當離開下香港relax 幾日
好壓抑

應該冇 我唔check佢手機所以唔知 但佢又真係除咗同我wts都唔係成日online 同埋佢有同我講唔關任何人事都唔係我錯 係佢咩投入唔到 而家唔想拍拖住咁樣

有問佢咁點解你唔想拍拖當初又要開始 佢冇答我

之後都有問其實投入唔到係咪即刻等於冇咗feel
佢諗住陣 就話都可以咁講嘅

幫你問下人先

好好嘅朋友

有 尋日先撞到

住hall好多偷食

會唔會最後唔去

台北 果時去咗5日

熱情突然冷卻 依個post之前都有幾對

成個星期 唔搞佢地啦

佢又真係冇喎 唔係打波都係返工 夜晚都係係返自己樓pantry同啲樓友一齊玩

未答到你住 試過快閃

完全冇交流?咁快咁突然冇feel?

諗住去幾耐

咁可能真係唔想拍拖住
等其他巴絲分析下先

啱啱分，好痛苦。。成日係ig放負。。

我都想知
佢做到咁絕 但我唔係 我仲好掛住佢
分手以嚟到而家冇一日係好過

我都係呀 發泄下都好嘅

我有女仔朋友會拍拍下拖 突然諗係咪真係鍾意現任
有依個問題 瘋狂諗

拍幾耐 因為咩而散?

熱戀期散係比較少 同朋友去飲下野啦 分散注意力

我嗰時係去tw，咁啱有frd嗰邊返intern
佢就晚晚收工同我dinner日頭我就摺咗係hostel

被分個方十個八個都好掛住嫁喇
但最難頂段日子你都叫做捱過左
係黎緊條路 你想點行咁解

可能十日 睇緊機票
諗住自己都可以一個人係倫敦過到 應該澳洲都得 想試下

咁其實對方咁絕，一定有佢嘅原因嘅
絲打喊多幾日好啦，三個星期啦
比個限期自己啦

佢話步伐同期望都唔同咗

真係R哂頭點會咁諗

我講分但我衰過被分嗰個
唉

依加要充滿希望 到時諗同妹妹去邊旅行

無一晚訓得好

我明 我明 我前幾日都喊到仆街
今晚都比佢地屌打到衰收尾喊出黎

去啦 散心都好
我地依到都有個絲打去咗散心

day1已經好想死
點捱

好獨立啊絲打
小心安全啊

本身拍咗好耐?

又係呢句粗口。。。。
佢都係咁同我講
步伐唔同

三年幾

我都唔知啵 不過佢前排先經歷完 firm咗 依加都係開心拍緊

我同佢講比個機會我去追翻上去可惜

喊完就開心啦
已經係進步黎啦

可以既話 我都想有人愛我照顧我
邊有女仔想咁獨立呀唉

絲打 想走嘅男人嘅說辭都萬變不離其宗
我又係好似相似嘅情況 拍咗三年拖 今年年頭佢講咗同你嗰個好似嘅嘢 咩現階段唔想拍拖 事業上升期、唔會有時間陪我 後尾又後悔 主動嚟復合 我嗰陣同你一樣完全想像唔到自己一個人嘅生活 就好開心咁復合返
結果上個月藉口好忙人間蒸發（案發之前一直日日孖公仔咁樣）結果見到佢拖住條新女滿面春風 話咩現階段唔想拍拖話 都係呃下我哋呢啲單純嘅傻豬仔咋

飲酒訓咗先啦
如果係我 會聽日再開話題

本身有無應承過佢d咩?

我都唔係好知可以點做哈哈

憎佢又憎唔落

都話你未來男朋友等緊你

依段要推比第2個絲打睇 佢類似你以前個情況

仲要見到添啊

好多野，例如每年幫佢慶生，但有樣野我一定會做落去，就係永遠都陪住佢，唔理用咩身份，因為我唔想佢自己一個。。

等我 未來男朋友
比時間我搞返精神自己

...可能真係咁 但我仲選擇相信佢
佢有話唔係因為其他人 都有應承話短時間內唔會拍拖住

屌 絲打
Same 會ff佢冇左自己點算 會覺悶/難過時冇人陪佢
但可能自己係佢心目中都唔係咁重要
我只係可有可冇

依個每日任務 係上黎比我地屌醒

有時講得直接 你可能想喊 喊完會舒服咗 到時唔再為佢流眼淚

但點解聽落假假地 唔會再拍拖住.....

今日第3次聽類似既野 但多數 最後都....

佢都唔愛你 仲諗咁多

好啊 幫我同佢講 就算對方搵你復合嗰陣有幾真誠 都唔好輕易應承佢
可能原諒來得太容易 就冇人珍惜
利申 我完完全全冇同佢翻過舊帳 我做嘅所有嘢都完完全全對得住佢

所以我話自己可有可冇
我係負數

可能佢諗住騎牛搵馬
同絲打享受拍拖既樂趣 一搵到新女....

我知道佢有下一個係遲早既事，但真係放唔低，擔心佢，btw我係巴打

唔飲啦
早排狂劈 宜家飲一啖都想反胃

放心係到叫春 會比佢地屌打到醒

我地幫你拉返上去正數
每個人生存係世上都有自己既價值 佢唔識欣賞 總會有一個人識

我訓唔著會聽asmr 可以試下

佢都話同你唔同步 仲擔咩心 唔愛你啦

我會努力搵返自己value
至少要抬起頭做人.....

可能我拍得比較短 又冇喊得咁耐
不過點都少不免有獨處嘅時間 就會開始諗好多嘢
啲樓友一個二個都出晒pool同佢哋嘅男朋友好sweet
我就拍咗冇耐就散咗日日自己一個係房((利申roommate長期係男朋友間房))
冇地方好去淨係可以留係房 但分手個日係我間房傾完 呢個地方好有陰影又被逼日日留係到 屌

咪係 咁叻女讀到去master 起碼讀書上係掂先!!

有無中同仲熟嫁 約佢地出黎食飯散心

唉。。所以就話佢似鄉下佬
好絕望

半年啦

出招啦 S巴金句係佢唔愛你 要醒

有無用過堅決既態度同佢講
其實依樣野由細到大 學返黎...

半年 都算磨合緊既 堅決d同佢講要改

冇錯呀 唔好再執著係佢以前對你一生一世、結婚生仔嘅承諾啦 你見工都話呢間公司好適合你未來career development啦 但你跳槽嗰陣會唔會仲畀interview嗰陣講嘅嘢束縛啊

係..或者同佢講冇衛生既後果係點...
呢d係一定要有既習慣..

搵工個例子講得好好
每個人入唔同行業都吹到自己好有心想學

真心揾中同傾下計，傾開心嘢舒緩下心情都好
起碼個幾個鐘你同其他人一齊會忘記咗呢件事

絲打中point
呢句要記住

屌佢哋班友 個個都忙到出唔到嚟
Sorry各位比我叫下春 想搵中同又約唔到 係hall咁多人都冇個陪下自己關心下我

係咪我好有問題所以冇人中意我
上個禮拜生日 蛋糕都冇食過 哈哈

諗到唔洗手 之後再用手拎野食...

真 我前排都有約中同傾計 散咗無耐果時

補返句生日快樂比你先！

絲打生日快樂 係到個個同你講生日快樂
歡迎係到叫春 我叫左春幾耐啦

叫春就歡迎既 依到都有好多新既巴絲
只要你肯日日上黎就得

係佢唔珍惜 邊係你問題

補返句 生日快樂

認真傾下比啲時間佢改
但之後都仲係咁其實好難行落去 生活習慣唔同好難相處
唔洗手真係頂唔順

重點招呼對象之一

根本中同個d先係真心知己
會真心明白你，想開解你
我都好感激每一個陪我走出逆境嘅人
包括呢到所有巴絲打

係 希望推比個絲打睇
生活習慣都反映兩個人走唔走到落去

大學同學 會去玩旅行 但硬係未到果d位咁 唔識講

Agger
呢到巴絲好好 我都係第一次咁樣叫春 你地都肯理我

未到deep talk 咁
總係覺中學果陣係最簡單 陪自己最耐既時候 青春時期

今年年頭我嘅生日都冇過到 就係畀條仆街攪到亂曬
朋友其實好似拍拖咁 都要用方法去維繫感情
依家你覺得冇朋友 可能因為之前嘅心思放曬係一個人身上
要慢慢搵機會同朋友傾返wts（唔係日日傾計嗰啲 千祈唔好即刻叫春）開啟話題嘅方法可以係「我睇新聞見到你屋企附近好似TG放題冇事呀嘛」之類

依到都係一群唔想煩朋友 叫春既人

唉大同顧住拍拖 中同掛住讀書 分分鐘你哋陪我仲耐過佢哋哈哈
呢排我都係靠打下波分散下注意力
又會諗返起佢係我比賽前一晚講分手 係啲隊友面前扮冇嘢捱到完場個下真係好辛苦

係 傾心事都係多數同中同
大同得幾個傾

真係 朋友點幫到盡都好 成日要佢地食負都唔想 覺唔好意思

我果時分手 有個幾個月無傾計既女兄弟 即打比我 好感動

多謝你意見
我估好快都分

大家好嗎
新朋友我叫亡絲
一個月前被分 經歷完日日叫生叫死叫春
而家完全康復了

有分散注意力既方法已經係個好開始

你肯上黎叫春就得

係啊，通常放一次負就算
同好似上黎講仲輕鬆d
可能因為我地唔識真人
會毫無保留講曬d心底感受

因為講黎講去都係果d 都怕朋友煩 雖然知佢地唔會

我同佢哋差唔多日日都有傾開計
但我哋忙到放棄咗約大家 佢哋話sem break先見面
其實我真係好想而家就見到佢哋...

希望你順利解決到啦

絲打生日快樂
祝你下年可以同新既愛人一齊過

連登有愛
有d野我都係連登講咗 朋友都未必知

hi 亡絲

恭喜矖喔

係呀發現一啲好耐冇聯絡嘅人主動嚟關心真係好感動小同中同真係無價之寶

亡絲同你鬥快咁

突然2個好消息

嗚嗚anyway多謝大家同我講生日快樂
多謝你哋忽然間又好想喊

小同得返一個仲有搵佢

慢慢黎慢慢黎
魔羯好老公和黎

唔記得咗講生日快樂添今年送舊迎新 明年願望成真

喊啦 一開始分手喊好正常
只會越黎越少

唔記得係咪佢既星座

姐姐突然領先一個馬位

頭幾日喊到太攰之後就瞓著
同埋係巴士上面聽住歌喊咁樣 而家唔喊㗎啦 應該

飲左兩杯 又黎了

所以大家要狠啲呀
你越狠自己個心既傷口就好得越快架
對個ex仁慈就係對自己殘忍呀

唔喊就有進步
我果時就係唔喊 之後慢慢放低佢

hi

啱啱睇完Spider-Man

一齊屌醒d新人
拖拖拉拉只會曬自己既時間

睇完試下訓啦
正常都累

我都想飲 有晚自己隊酒隊到少少wing 好似唔小心打咗比佢第二朝見到個record就知自己又忍唔住搵返佢

Drunk call 無好結果
飲酒熄電話

通常我建議飲
都係純粹好訓d

留個名

幸絲

Agger. 試過

好在依樣又無
果時死忍住唔搵佢

我係初戀試過
好柒班frd呆咗

我果個就係初戀

有時酒後三分真

同意
但都係好柒，不了

其實可以試下依招 同個山羊妹妹

得2個結果
一係心軟
一係反感black list
我唔敢搏

咁首要任務
依加去訓 聽日再搵佢

好難唔尷尬架第二日
係男人就直接講唔洗靠酒精

小飲怡情 唔飲太多就好

不過個巴打係想追返人 都係wts傾多d先

真 我都係半個月/1個月飲一次

慢慢就會變左係想食好西飲一杯靚酒而唔係飲到醉
錫自己最緊要

真 無咗佢 我都可以享受生活

啱啱分手，佢翻新工工作忙又盛，早排見佢已經知佢唔同左。估唔到早係今日我地都曾經好鐘意過大家，同埋都幾夾嘅，都唔知衰咩搞到依家咁

請善用不推文功能

一覺醒來 多咗好多伙伴咁的
M底絲 achieve未
重點照顧

今日啲狗識玩 好撚重防 難搞

中曬 對住唔識既人叫春 壓力冇咁大
佢地屌打果時又唔會留力

試過 佢只會驚左你
唔好drunk call 唔work

咁快要人地achieve
晨早流流

早晨各位

早起身suck嘛
快啲做

真係咁咩

my friend Eddie has broken up with his girlfriend lately too. He studied higher diploma in Australia but besides IT he failed all the exams and failed them again in his resits so the government refused to grant a student visa to him again. His great grandfather was granted asylum by the Japanese government during the cold war. In addition his cousins tom and Jerry have been accused of robbery. If convicted they would be jailed for two years for it. The judge granted tom bail but refused to grant bail to Jerry. Tom's parents have agreed to put up bail for him who's now remanded on bail of eighty thousand dollars while jerry is remanded in custody for two weeks.

我試過
佢之後驚左我

His maid has been stealing his money. After an investigation he said "she's been stealing money. I'll grant you that." He said his best friend was coming to hong Kong so he would have him over for a few nights. I said "having her around for a few nights is fair enough but you should let your family know before having her over" My brother too said "I grant that it's very kind of you to have her around but you should let your family know beforehand"

明 我尋晚都係咁
但佢只係回句yes又如何
我地一齊做狗

啱啱搭車唔舒服 好想嘔 唔爭氣諗起佢
諗起自己都咁關心佢係咪safe 但當我唔舒服果時 我得返自己一個人 我係到諗 點解呢個時候先要分手
我好想喊頂

無事嘛清？
唉 你自知啦 得返一個人 都要撐住呀
btw 不推文啦

但呢句yes又有咩用 比下台階我only

而家ok 冇事
係最心痛唔可以同佢講我唔舒服 好想佢係我身邊安慰一句都好

妖 又要M 你
佢唔愛你呀 就算有一日講句 be safe 都係出於朋友咋 好心啦 係咁緊張點會唔揾

S巴未出黎 你就出黎啦
我都係心靈脆弱好想佢陪我

hi 我岩岩被分手 企左樓下6個鐘 都救唔翻

一轉新環境 個人就會變

佢大把朋友陪緊啦
想要人陪/仲愛你就唔會分手啦

單戀計唔計..
原本過左大半年以為自己放低左
點知一搵返又會亂諗, 又會成日望住部電話等佢覆
我真係覺得自己好廢
戈陣我放低, 我話要比d時間自己, 要做得更好, 搵返好工, 賺更多的錢, 再追多佢一次
但係過左大半年都發現自己原地踏步, 每次有少少起色又會打沈返
我要返工, 要炒股, 出面仲打緊仗
而我仲因為佢而覺得好煩好亂, 我完全唔知點呀

同佢講有鬼用咩
即使講完 我唔舒服 佢最多咪講句 廢話 打發你走
佢都唔想你搵佢啦
琴晚都yes hea鳩你

我出黎啦

我地陪你

拍幾耐
因為咩而散
佢咁絕

絲? 6個鐘

單戀咁耐 依個無經驗

一早係到屌打我啦
句yes可能係真心

你係屌緊我呀 粗口呀

我都知佢係真心hea你

有傾計空間就唔會hea覆隻字 其實都唔想同你傾

我係軟硬兼施

乖 攬攬 唔好喊

算啦, 講完都好左少少
希望有一日真係可以走出呢個困局再追過佢

可能係佢眼訓先咁打
佢以前都係同我講野。。

要增值自己 佢先會覺得你有吸引力

眼咩訓 11點幾 可能岩岩放工返屋企既時候

搭緊車最得閒都唔想理你

唔夠你講 但佢搭車果時多數係訓既..

呢句agger 愈學愈多野 愈黎愈獨立 發現自己一個人更好

唔好幫佢搵籍口啦 都係果句 唔愛你啦
你仲上心既時候 人地只係禮貌覆一句

咁我又無 增值既同時都想有個人陪

唉

開話題搵佢啦

以前 佢10點11點會起身望一望有無我msg，無先繼續瞓，有就即刻覆我
以前，以前

佢仲未上線咩?

其實我都驚..唔想慣左自己一個人
夜已深時好寂寞

特別寂寞

我無睇啊，應該有

真係心都痛埋

我都係啦
一到凌晨就會好寂寞

下午再開話題啦

我都唔想自己咁廢 但我就係諗起佢

你先散咗咁短時間 諗起都正常啦
今日比個挑戰自己 唔再wts佢 唔好衰收尾呀

我準備archive 佢...

[member][唔知點解今日訓醒特別掛住佢 可能因為今個sem我地兩個都係星期二dayoff 好多時都係星期二見/member]

你得嫁 依加就archive佢
黎啦

到星期五我就準備叫春 我地每個星期五都一定見..

我以前都係訓醒果時諗起佢

叫啦 到時我準備好屌你

做咩姐你
今日先星期二咋
今日都好唔想返工唉

日子好快就過啦 乖啦 距離忘記佢又近咗一步

返工附近有無海嫁 放飯去望下

咁樣會更加想喊
啱啱我上司都喊 我都好想喊
雖然我唔知佢咩事

佢到宜家last seen都係琴晚08:32wtf

其實洗咩怕喊 喊都係釋放壓力既一種方法

咁驚
我覺得send多句野問下

重新上路唔容易 大家心情都唔好。。。

大方問句啦 咁都 hea 覆咁就…

分批起行啦 總會有心臟夠勁既 快過其他人起身

我都覺 問一句 因為唔太正常 隔咁耐

一步一步嚟啦，嗰陣我無逼自己del 晒d 野，時不時會睇返d 相添，但睇睇吓就唔會再喊啦

搵岩自己步伐

最後發現 呀 原來我放低咗佢

係… 我都唔想逼自己 del 相 del 對話定點 雖然可能係犯賤 係耐啲 但係俾自己習慣失去 接受咁啦 始終動人時光嘛

可以send啲咩
我覺得佢純粹係唔想on whatsapp覆我

可以點開口

我今日要做完1份programming + 1份project

其實我同佢都無del, 不過有d 唔敢睇，太多回憶

呀 問下 你嗰邊無事嘛？ … 咁…？

其實係怕你地逼自己睇姐
唔想del曬相咪擺曬落電腦到囉 手機無得睇

其實我等緊同佢做朋友

咪話 你無事嘛? 驚你比狗咬

頭兩日都碌下嘅… 之後就收埋晒佢啲嘢 相都睇嗰一兩張算… 唉 何必呢

呢樣真對話記錄有留
相一張不留 係哂電腦

其實真係得咩，果陣我同佢分開過，佢話無可能做到朋友

唔會係依加啦 唔好呃自己
我果時都有咁既諗法 愛過又點做得返朋友

呀 呢下我都係 但係會提自己唔好有ff
嗱！尤其你呀！

睇得越少 只會越少諗起佢

最怕日日睇住相 又話要忘記 神仙咩

唔得 利申過來人

分開果時 佢有問過我地仲可唔可以做朋友

以前同ex分手 有d我都可以
但佢 我唔知

嗱！朋友呀 唔係後備呀吓！

我地分開都有話做返朋友啦 過咗4個月 發現唔得
真係咁易由情侶身份轉成朋友咩 咪玩啦

我同佢好少合照

嗚屌 呢下我中槍

上邊咪有牛女幫你分析咗 落咗決定既牛牛
唔會後悔 到時大家只係生命中既過客

通常我都係大包圍咁講 有依個煩惱既人望到都會有唔同既諗法

但牛女都等緊同天秤巴復合
我而家唔係諗復合 只係做返朋友姐 都唔可以比我諗？

叫做係朋友 但基本上唔會再見

果時手機既合照刪曬 擺咗係電腦到

占卜話會再見 但我唔知 想信但唔敢

尋日佢揾完我叫我小心啲之後我尋晚就夢見佢仲要我好記得我系夢入面攬住左佢 個感覺好真好好攬 mak大眼發現原來只系攬住左個枕頭。。。 唉 就算我知冇可能系番埋一齊 決定左要move on 我個心都仲系好掛住佢

頭盔呀 S巴
唉 我知我唔試唔死心 見我去佢樓下坐成朝就知 所以 到 timing都係會問下

朋友都唔係依加啦 下話
係等大家真正放低咗先再諗
中間既時間要幾耐無人知

唔好諗住散咗即轉返朋友既身份陪住佢 咁只係撚緊大家 拖拖拉拉

你估以前咩 我要做佢既守護神

我以前未開始果陣同佢講過，如果同佢會分開，我寧願一世做朋友，但都係逃避唔到個現實

老土都要講句 時間會衝淡

發夢呢家嘢 好傷 又控制唔到 醒嗰下即刻空虛 down 晒 想一睡不醒

我都唔敢諗即時 可能下年年頭 我唔知
我都係想今年快過

問下逼自己死心都係好事
有個雙子女frd 前排都問咗 最後自己放低埋

我以前都有夢見佢 之後覺得夢見佢係惡夢

希望我都得… 啦

你放低先再討論

雖然一直知個答案 只不過你係想佢講多次姐

我日日都夢見佢，以前會同佢講返，而家...

依加同我地講得啦

真係愛過就做唔到朋友
你永遠都知個個係你前度黎

我尋晚果個系美夢 但醒左之後同惡夢一樣。。。

係 我用朋友既語氣同佢講野 都怕佢誤會

惡夢 進展好似幾好

因為個心突然好空虛

以前發夢有人搶走佢 我就係到發癲摑個小三
夢醒同佢講返 佢叫我放心 唔會
再之前發夢 我話我唔見左樣好重要既野但唔知係咩 我好緊張 佢問我 係咪唔見左佢..問我驚唔驚
之前一齊旅行 我連續兩日發惡夢 佢都盡快推醒我 驚我有咩事 其實都係上星期既事。
但而家已經冇

依樣點都會啦 突然無咗個人陪

因為依加佢已經唔愛你 一個人可以轉變得好快
變成好陌生咁
我同EX分手前都係岩岩行完街食完飯

我個ex同人地無縫接軌呀，進程得勁撚快仲睇落好恩愛，祝佢地冇好結果

終於覆了

本身拍咗幾耐

如何

即係瞞左你一段時間啦
呢d 等死全家

識左3年，拍左就10個月

咁都好，唔算hea 覆

我都唔知點為之hea唔hea
隔一陣再覆佢 又要諗點覆先得

當早d睇清個人

唔會真係嗰2日先識掛

新女同學/同事?
應該就散前2-3個月就開始....

hea覆咪yes
可以開新話題

新大學同學，我地升左上唔同u，相處時間就少好多，人地可以日日見，我唔得呢

其實真係愛你既 未必日日見都可以好sweet
根本佢仆街渣男去偷食
祝佢好運啦

點解我覺得你係到笑我 好難聽

不過問心 佢咁講好好..
我得yes
yes仲可以點回落去..

都唔係講緊你
咁依個真係hea覆既標準答案之一嘛

唔洗回啦 因為佢收咗你皮

yes>ok>55>>>>>>>>>唔回
appreciate?

yes=ok=55=好=真=係=嗯=哦=喔=o
=基本禮貌覆句 唔洗ff

係絲啊 企左樓下6個鐘等佢翻屋企 因為block曬 一粒字都無覆過我

男去女個邊等真係死硬
咁最後知唔知你等佢同覆返你

我係女等男
我地見到面 我講曬心中話 最後都係話無機會 我再問就話呢刻呢排係無可能
我話咁我仲可以做咩補救 佢話無 因為我發脾氣太多次 每次都話改 點知咁 話覺得同我可能根本唔夾 相處mode唔同 佢話唔知點行落去 有無將來

呢啲人唔死都冇用，要佢後悔就一定要過得比佢好

呢到 有個絲又係脾氣問題
但一齊左幾耐

我明比女朋友發好多次脾氣既感受

心態好掂
有依個心好快就move on到

聽日停埋課

上下水先

返黎香港未呀
依幾日又多咗個M底絲

佢有冇我咁cls 辛苦你了
番左香港喇
師傅同基路仔仲係路係度

雞蛋絲好耐無見

我一向係到

佢依幾日新加入既 話要比人屌到落地獄

對唔住係徒兒少左上水

我一早係地獄
歡迎黎搵我
懷疑我比你地鞭到有左金剛罩

幫大家練成強大既心臟

真係輕鬆
鞭就鞭啦
反正我會等倒佢

又話唔搵人傾計

+1分手前我坐系到望住佢唔理我自己睇youtube都比佢鬧

真 安慰緊佢 話我講錯野 又可以鬧

存在既本身已經系比佢鬧既原因

一唔夠愛 做咩都係錯
所以 不了

佢肯鬧都好

日日比人鬧真係開心咩 留返尊嚴比自己

比人鬧完 仲要氹番 真系會心累。。。

攬
我果時就係咁

果陣成日覺得誰人曾照顧過我的感受 待我温柔 吻過我傷口

多次既忍耐同包容變成理所當然咁
我顧你既感受 但你呢

唉 狼來了 而家真係覺得我個格就係咁
1年多啲

有冇例子 係咪有時好無理啊你
半年左右應該知你脾性啦
收下火啦

我啱啱Lunch time 係公司喊 我見上司喊 唔差在我加埋我喊

就黎要分手果種feel真係好差好辛苦...
被拖住嘅感覺好難頂..
但係唔比佢拖 要我依家即刻同佢了結我會受唔住..
我黎緊仲要Exam仲有好多Deadline趕...
我唔想突然間要我乜都冇哂
好痛好攰..

講緊我呀 頂
我好M控

好正面 反正我會等佢
有冇懶人包聽下你故仔

呢句說話好多意思
如果我同佢做得返朋友 我會開心Keep contact
但咁咪證明佢冇愛過我 屌

師傅可唔可以幫我講住先
我分唔倒身住

冇時間見 我成日都聽佢咁講
然後我同佢講 你又忙？
佢會話我知 我幾時都咁忙架啦 唔似我咁得閒

唔敢亂講人野

佢情況係女女
但對方家庭問題而唔可以繼續落去
等本人再補

佢既情況仲難過我地
如果佢地復合到 對我鼓舞好大

其實有冇野可以做

所以都要睇決心有幾大
等個方永遠都係辛苦

你講咩呀你

btw 大家用不推文啦～

好多時候似喺機場等郵輪咁 明知無可能 又等錯人

呢個比喻好 受教 自虐

咁冇人知第時既事既
我好簡單 覺得值就等

好少有呀巴 嗚 又諗起了

以前一齊個時夠話唔分開啦
邊有人會知第時

咁喊完知唔知上司點解喊

我會長痛不如短痛

佢同你唔同
你等黎都係曬氣

復合到都唔關你事呀
佢唔愛你啦

過來人 已move on
我果個係精神偷食 轉咗新環境之後

你黎緊我既陣營 唔比走

你果個係 等緊人開門比你入 但係門入邊都無人 點開

咁冇講錯啊
我都唔知佢會軌一樣
時間真係良藥

咁又係既 我以前拍拖估到會散 最後真係散咗 但我move on到

我今次冇諗到會咁嘛
邊估到咁多年都軌

係 發埋啲小事 人地氹我都唔識收 每次都發到大 唉 我知我唔抵爭 就算人地仲愛我中意我都愛唔落呢刻 我都知今次要逆轉個局面得好少好微機率 只有時間證明

啱啱上司心靈安慰我 話我分左係啱
佢覺得呢段關係 令我自信低左好多

聽到粗口啦屌

你本身係咪想人氹下
但越氹你 你越都係咁
仲要聽落去好似都幾常發生
真係未必人人受到嫁
不過我自己覺得
愛你既 呢d都會願意受埋

到宜家都唔敢on whatsapp
唔知開咩話題好...一嚟就問佢最近點 會唔會唔係咁好

學我上司話 只係睇有心回/冇心回
有心回既 用30秒都會回到
冇心回既 比全日你都唔會回
咁樣比佢屌打完 又醒一醒

佢又冇講錯

抖晩先啦 佢覆你又唔叫 hea嘅 可以俾啲空間先 除非你有話題想講啦

啫係今晚唔好覆住，聽日起身先算？

睇下 個個輪流屌你呀！
俾自己抖抖啦

偷食死全家

我屌曬你地老母

咁咪係囉 拍拖黎都唔開心既
散完先係解脫

唔可以比你有ff既念頭

竟然 仲以為你地傾緊

比我會進攻 開話題

無我諗唔到覆咩
同埋唔想一開頭就覆得太密

係到google有乜話題好開
明明以前有無限話題 每日由起身一直text到3、4點都text唔完，焗住去瞓宜家要諗野嚟傾

佢唔係幾個鐘前覆你咩

知佢興趣咪依邊入手

係啊，2點幾，應該起身無耐

煮野食嗰啲，少少難，不過我都有諗住無哂對策就用呢招
以前有陪佢一齊打機，但一嚟就同佢打機又好似太快

有時話打機唔夠人叫佢補上囉

S巴都覺得我等倒

加油呀絲打
我唔會用復合
而係重新開始
N-1 距離佢番黎又近一日

鞭到累累地
你師傅信念強咁多都係靠自己諗通

佢太渣啦
我以前真係純粹為陪佢 hea啲玩都

hi same here
加油

醉翁之意不在酒

我一開頭都係咁del鬼埋

呢樣真
又咁啱我過往嘅女朋友都會肯打機，叻唔叻另計

肯一齊玩已經好好
通常佢唔玩 我就會比人屌成日打機

係會屌掛住打機唔覆
大佬 打緊機點覆

依樣真 打半個鐘至一個鐘機就要上一上水

咁喬有人話我知姐

但咁耐以黎 我的確係全心全意去愛佢既
雖然個結局真係好差

呀 本身仲話同佢等 lol 手機 雖則我廢眼殘

半個鐘都俾人屌啊

真好
anyway別想太多了

朋友真係好重要

到時同新仔玩啦

因為佢唔鍾意我打機 做其它野遲覆就無咩所謂
但男人唔打機

平心而論呀下 講聲先 同埋大概幾耐 咁都得 呀其實我煲下劇睇下 YouTube都會咁

係啊無錯 加上呢一個月翻新工 真係更加脾氣唔穩定
唉 其實佢話我唔係第一二次話改都係咁
覺得無將來 但我今次企左6 7個鐘吹住風等佢 真係下定決心改 但我知道佢信唔到我

唉 琴日佢拖我手抹我眼淚話係朋友都會做喎 但我企到好凍 又用手暖我 唉

係。。。做咩個個都屌打我

朋友唔會拖手抹眼淚
幾熟都唔會

因為 佢 真 係 唔 愛 你！
同埋 唔想見到你日日都咁

呢個term好好呀..但佢地又會屌打我
其實我重新自我質疑緊係咪要等

咪係 以前佢都會煲劇啦 我都無講咩

正
因為 唔愛你 唔愛你 唔愛你 唔愛你 唔愛你 唔愛你

等咩 佢都唔愛你啦
唔係個個case都復合得

人地到時返英國 都唔想同你過人世
等鬼咩 又想做守護神?

呢樣真

嗰陣時咁啱佢又入咗同一個po叫春
命中注定

貼地絲個ex唔會入黎既

咁搞笑唔鍾意你打機你課重金？

long D 啱啱分手

想我陪多d佢嘛 覺得打機好無謂

課金就唔講啦

拍咗幾耐

3年幾啦好心痛

女人

有無第3者?

佢煲劇就得

冇

啱啊
所以山羊妹妹好好，從來無半句說話俾我聽，好體諒我

咁佢話咩而散呀?

係囉 唔會我諗多呱 我啲朋友話慣左 但當下一個人仲咁嬲同心死 之前三日都唔解block 見到面會咁架咩
仲有我話由2點到11點都未食飯 佢就將自己落機岩買既三文治加蔬菜杯塞俾我 送我上的士 又由閂門望到加車一直轉彎 係誇張到一路轉身一路扭頭望 翻到屋企就解block我whatsapp 本身只係話覆ig dm算 點知我ig dm只話 im home, goodnight
佢就覆我勁詳細 又有emoji
whatsapp自己pm我話 goodnight💤 咁樣

sorry啊太多字

咁要追返人了
體諒打機既女朋友好正

睇黎佢都唔捨得你

不過脾氣既野

佢認為我愛自己大於愛佢明明呢三年我都好畀心機

佢信唔到我 又講明唔好再千字文 唔好chur佢 我都唔知呢一刻我仲可以做啲咩 俾佢知我今次改係行動

overall 除咗我好鍾意佢之外，佢都係老婆able
入得廚房出得廳堂

有無諗住冷靜一排去搵佢 比返d溫暖佢
成日見唔到係好痛苦

我會覺得比小小時間佢冷靜下先
唔好咁快逼佢落決定

果時衰on 9 要補償返

我都唔知可以點冷靜自己 呢個月嘈左好多次
我都係啱啱出嚟做嘢冇耐

盡力感覺得1%機會
但我都會盡力
最多日日上嚟叫春

都係嘈果樣野? 我覺得比1-2星期大家啦

佢係咪好重情既人黎先
d人話頭半年仲有一絲希望

可能係我唔夠好

係啊 我都同意 佢本身話唔諗 之後話遲啲先 佢諗野係好全面個種 會覺得我就係成世個格係咁 因為佢都大 29歲 都諗結婚了 我真係水洗都唔清

唔會啦 唔夠好佢就唔會比3年幾青春你
仲要long d

原來去到依個年紀
咁佢應該仲反思緊想唔想幾十年都係咁

平衡時空?

ummm重，但愛情未必
佢對愛情嘅渴求可以話係接近零
呢下先難搞

S巴成日老強我過檔
我依家企係中間嫁

係 我自己覺得佢好絶情 但朋友話都有心軟個位 我今次真係改 但唔知做啲咩 實際行動先俾佢見到

企企係中間就有立場嫁啦

我明白...不過個心真係好痛 我好怕自己頂唔住

因為性格上係難改既
佢依加1516都係唔知你返轉頭又會唔會打回原型

香港好多人都奮鬥緊
唔好放棄

但我就俾咗個咁shit嘅初戀佢...唉

到時追返佢 比個好既愛情咪得
果時拍咗幾耐? 唔記得咗

咁我真係無得證明 連證明既機會都無了
朋友話一係試下做以前唔會做既事 例如佢有講過收接心心好似幾感動 我諗住接520個好無 之後我唔識煮飯 又唔去學之前 如果我每星期六日都煮兩味餸拍片 到時一星期揾兩日wtsapp佢 俾佢睇下 但又唔chur佢個種 好無呢

其實我知 都唔想咁執著

。。。。。。同我上司講既一樣
真係唔想佢返英國 留係香港唔好咩

但佢咁樣好細心。。。。。唔似朋友喎

我都好體諒佢打機 但我係負數

係囉 加上佢對啲女仔朋友都唔係咁 就算係朋友 都唔會係咁狠心話唔俾機會都做呢啲架嘛

好明白個種連機會都唔俾個種感覺
之後話走就走

唔比機會係因為唔夠愛

係 我話俾半個都可以 一係俾個觀察期 都say no
人地有一句話 他不愛你 你發遺書也沒用
但佢啲話語內容同動作又唔係無愛

佢話我有第一二次前科 我都知衰 唉 所以佢而家話愛唔落 無咩愛 得好少

我明我知 邊個冇經歷過
但佢冇比機會你 就係唔夠愛 要走啦絲

佢話遲啲諗 之後又主動解我block 我講goodnight 佢又覆得勁好 咁姐係點

Long D真係好難Keep到 3年都唔易啦 好叻啦
Btw 想同各位巴絲講 我比上司屌打完後 achieve左佢whatsapp
PS 上司都係天秤絲 佢同我性格好似
佢睇死我遲下會做到r爛塊面先心死 唔想比佢睇死....請各位大力屌打我

我唔敢講咩 但如果講明唔會一齊返 但又解block 回得勁好
一係唔捨得 想keep住先 但唔一齊 一係未搵到新 同你happy住先 有新你就88

後者肯定唔係 我同我啲朋友都好清楚佢份人 會唔會其實佢本身下左決心 但點知見我等左佢咁耐 就有d動搖 但始終我都係傷左佢心 唔敢信我 但又有不捨 兩難中？

但咁樣一齊唔一齊咪仲煩 遲早你都會再問佢即係咩關係架..咁到時你又suffer

係 但我始終都要俾時間佢諗 我要盡好自己 最後唔得 咪證明佢唔係我岩既人

呢句真係好啱 我分手果時都覺好lost 自己好差
但如果自己唔愛自己 冇人愛自己
我而家都要慢慢搵返自己value 大家都加油

咁佢去邊你都控制唔到嫁
問題係 想唔想你陪佢去姐

你都有自己既價值

我覺得佢係唔捨得緊

學野幾快啵衰鬼

I am ready 但人地冇打算ready

achieve就一定要嫁啦

你依加都好卑微緊啦
不過人地唔愛你 你做咩都係錯 呼吸都係 覺得你好煩 唔好再入佢既生活

你救我 我救其他人

你得嫁

因為佢唔愛你

你個m底絲

今日你算做得幾好 achieve咗

好mean 我鐘意 師傅有請

我係佢心目中係個好人 我就想keep住呢個形象
R爛塊面我唔想做到咁 好醜。

有愛

咁我真係要加油同唔好chur

今日唔完美 但可改善
幾叻女 唔好衰收尾

重點係
R爛塊面 佢都唔愛你 只係連尊嚴都無埋
覺得 原來你咁煩膠

係
佢做既野都over朋友啦

可能有個種好累既感覺

我就係唔想咁
我上司話睇曬對話後 其實佢係好人係gentlemen 佢想比自尊我講分手 但佢唔知我性格係死都唔會講 只會拖
所以最後佢都唯有同我暗示講分開 留曬面比我

Archive 左冇成日loop住 好事

係 所以我要保住淨翻既好分數 就算幾小都 如果之後多過理智既分 我就有機會翻身 好la ff完 其實好難 無了

係 佢似哀莫大於心死

所以我一早都話 既然佢唔愛你 就暗示大家分開其實最多 比張好人卡你 好黎好去就算啦 感情野真係無得格硬黎

有依個好開始 唔搵佢 掛念只會越少
move on既第一步

比大家冷靜下先啦
先過咗2-3日

你都岩既 你覺得我下星期先每兩日一兩句wtsapp好無啊

都ok既 比佢冷靜既同時 仲記得你係到

我知佢不嬲好 當局者迷
佢只係唔愛我only 冇咩既

之前仲諗住拍片道歉 咁其實都見左面 係咪唔洗多此一舉了？

傻左咩 冇必要搞到自己咁

唔洗啦 多咗 留返尊嚴比自己

唔好講到英國先都係2-3年後既事
但而家諗起都好sad 我諗到時大家都冇咩事 係朋友
我面對朋友過英國移民 我都會好唔捨得

明白 其實呢幾日好想wtsapp佢話睇住自己安全 關心下佢。。。。

唔驚咪問一句
you safe?
不過可能答你一句yes

真係愛過既做唔到朋友
因為佢同時係你前度
咪ff

都有心理預備係呢d答案 但至少俾佢知我到左呢個地步都care佢 聽朝講先

等你好消息

啱啱ex無啦啦問我攞唔攞番我擺左系佢屋企 以前中學sports day攞番黎啲盃 我究竟攞唔攞番好 攞番黎 對住可能會諗起佢 但唔攞 dum左佢又好似好sai咁 因為我咁大個仔就系攞過果次

頂 串緊我
有聲

天秤絲金牛絲
來來來 我地一齊輪迴地獄
啱啱先自我質疑係咪應該要等

我都等你好消息 希望佢唔好yes你

叫佢寄比你算啦

一齊月經post有咩所謂
我愛叫春

照拎？
一見面都傾下計 至少有d野講下？

我驚我見到佢會破功 move on唔到 最多托fd攞比我🤦‍♂️

今次又幾醒目

唔應該等 因為已經完咗
比你咁勁等到佢2-3年 之後呢 佢去咗英國識新女
而你咩都無 只係曬2-3年青春比佢
今日你上司先睇死你 依加咁快又話要等?

可能有多個sticker 好少少

我唔想見到佢 我驚我冷靜唔到 呢兩個月黎忘記佢所付出既努力白廢曬。。。

但佢唔想見到ex啵 見到仲煩

係 我覺得唔好見到佢

叫春還叫春 都要係正確方向先得

唉 唔想再同佢有任何接觸。。。佢揾我都令我諗起以前

搵fd幫你拎 搞掂

唔係話等 我都自我質疑緊啱唔啱
其實你講得啱 如果有幸跟佢返英國 到時唔夾 我都唔知留係英國定香港好ff mode

啦 絲 呢下我都唔撐 2年真係耐左d
女人2年時間好寶貴 時間咁長要諗下值唔值等

每個人都經歷過呢個mode 明既明既
Del whatsapp 呢個真係令人心很攰

依加轉身即走就係最岩
佢都唔愛你啦 仲ff

同埋拍拖果時咁卑微 可能佢一野搵到個正鬼妹 踢開你
但你已經放棄曬香港既野 到時做埋傻鳩

問埋你自己

仲話等咩 咩做朋友 曬氣啦

呀 都係嗰下太肉緊 lol
mc 今日睇嚟好有進步

唔係呢個POST 我真係冇諗過女等係多男咁多
我都好想繼續等落去

S巴 你真係一個撐住個POST 好癲

到底花幾多時間喺度

你都知道個事實
仲等咩鳩
諗下你點對佢 佢點對你

就好似真香港人咁 我唔會放棄

好啦
可能過返三五七年會有另一個睇法

貼地絲 S巴真係好盡力拉返你出黎嫁

其實覆緊既同時 我都做緊野 只不過用電腦做姐

今日好灰機咁打咗半份asm出黎

過多357年 可能覺得自己果時等既諗法好傻9

有愛的 雖然S 到痹 我都會努力的

你都岩 呢句都算係比較常聽
就係第時會笑返依家既自己

諗返分手戈一刻個心又開始痛好辛苦 喊到停唔到

我自問都有好 on9 為條賤男喊

道理好明點確 我比100分你
都唔會復合到 點會一齊到英國

聽日要避免今日既柒事

因為依加既我 都笑緊兩個月前既自己

再見都係朋友做咩要咁mean姐

我今日都終於專心到 都寫好份嘢

去買d酒飲 今晚訓返覺先

但我反而因為你 係咁睇塔羅
我係咪要停手

eex?
我ex精神上偷食 我都有喊

因為今日比你地 比上司 再真人比朋友屌打完
心很攰 要進步下

非常好 每日都要有依個諗法

要停下喇 睇又諗起 又改唔到咩嘢 好多時又俾個假希望自己

愛過又點做返朋友
做到朋友都唔會係依加

咁勁
我果份今個星期日先交 其實都就埋尾

keep住1:1 打和得唔得
但講真 周圍都tg 真係會每日loop每日擔心 睇在會唔會忍唔住再搵姐

係呀 明明又唔係我地衰

每日都有一大班人輪住屌你

睇一兩次好 唔好長睇

唔屌唔鬆化的
keep 住呀

邊擔心到咁多
佢危險既同時 你自己都危險姐 但佢都無擔心你啦

完全明白
果時諗 我付出咁多感情時間 你咁對我

我停左手唔再塔羅住唔想咩都少塔羅 搞到自己癲

塔羅真係一個好好既象牙塔 比自己ff

而家做到朋友即係冇愛過唔好而家同我做返朋友呀頂

我發現你既金句係象牙塔

成日話要入返自己個象牙塔

唔夠愛咪會做住半個朋友先

啱 啱啱返屋企果邊 tg就係我身邊連開3次 頂

因為世界得返自己一個 ff到冇極限 諗起都開心

屌不了
而家唔做朋友住 佢只係唔夠愛我 唔係唔愛我

好m控 請大力屌

續。。。頭先我系到約個fd同佢幫我攞啲盃 好啦 約完啦 本身佢冇icon ge sd最後一句之前無啦啦開番icon 然後我就見到佢同新仔張合照 佢系咪想撚9我 系咪出聲囉 點解要咁做 我真系粗口頂爆曬出黎 今晚又訓唔着了

塔羅係有參考價值 都有諗過去學

好賤。。。。
即開新icon show新仔 洗唔洗去到咁盡

暫時屋企果頭無咩狗入過黎
兩老就覺得影響唔到自己

有d似我 訓覺前就好鍾意ff

其實以前系ig都開過一次po show新仔 果次我終於知道我應該放棄 但今次用意系咩呀

遲下咪唔愛你囉

好撚絕 仲勁過街坊撚狗
去到咁盡

想同你曬命

幸B 做咩鬼會追POST嫁

佢就風流快活 我就sad都未sad完

咁更加要重新上路
唔好衰比佢睇

追po係我習慣嚟
但追追下放棄咗

最近冇咩喇嘛?

前幾日發夢見到佢又係一齊返
啲fd仲話 你唔係唔應承佢呀嘛
但我知係夢 唔捨得醒

S巴
發展成點

依幾日無咩心情開話題 平常心

唉 諗番我頭先都避得幾明顯。。。佢話得閒可以過黎我屋企附近比我我都話唔得。。。

希望遲啲有好消息

係咪好想長眠
長情絲

好想好想
又係個夢到見到佢呀 仲要又係佢搵我
可惜現實唔會...

順其自然

同病相憐

因為你潛意識好想 就會ff到發夢果時咁

你果個就算啦

咩喎

屌 佢呢下真係賤

睇黎訓醒又有新post

係你唔搵佢呀

即刻成個人頹撚曬

我諗緊洗唔洗開

真心 曾經愛過都要做到咁撚絕

唉 yo
突然間唔係幾開心

我地陪住你
訓唔著就飲下酒

我今日都灰咗大半日

屌 佢可能就係想你咁 知有人為佢而頹 沾沾

都唔知要幾時先真系move on到

搵人地女朋友做乜春
不了

我冇再覆佢啦 del埋個對話 唔想再見到🤦‍♂️

我係你就block咗佢
咁樣比人撚法 尊嚴都無埋

呢度好多巴絲關心你

一直有依個心態就得

每當想搵就諗 你點對佢 佢點對返你

你知唔同嘅

叻仔 向賤人說不

唔係好 係佢點對我喎
對人如照鏡

哇！！！！ 好！勇呀清！
咁好 無嘢好睇

我唔夠狠心

所以咪叫你唔好咁快放棄

一次又一次既大話連篇

桐谷巴係咩事 太多記唔到

幾時到你

因為本身之前換左機都冇曬對話 而家每次佢揾完我都del

佢即換icon比你睇

同ex散咗 好似兩日定兩星期就有新仔

有啲多喎

我之前換咗新電話 好在對話無咩了

兩星期

我冇icon比番佢睇

基本上200%係同步進行緊

偷食

算係好事啦 自己望住以前啲嘢 好難del 落 手

所以咪話要move on 唔好輸比佢睇

然後一直被撚

禁一下 全選 刪除

頂 明哂 不過第一次睇合照係辛苦d
之後已經冇春用

果時我都比人呃過

tg未del ar 狠心唔到

果時我以為佢換新仔 個心都up住up住

所以你都明我
唔同既係 我係聽返黎 你好似係自己發現?

佢一次又一次出招去傷你

遲啲攞番啲盃番黎又會上黎叫春

係 果時覺得成日嘈 有d唔對路
之後望下佢手機就知咩料

個時會諗合照我都大把啦
之後免疫左

叫囉 個post會長期係到

都傷曬啦冇得更傷架啦

咁第一次望嘛
又係初戀

冇啦 雖然可以睇 但咁多年從來唔會睇
所以戴了

悲觀撚
宜家完全係我想分手嗰時咁
如果我當時唔係咁悲觀覺得捱唔到, 成日亂諗, 應該仲一齊緊
當然 唔分手 我都唔realize我要改嘅地方
所以都唔知分咗係好定壞

因為成日都有人

唔介紹聽普通話歌 去聽下那女孩對我說

我鍾意聽 你上youtube搵 那女孩對我說-黃義達 (翻唱cover)

唉 但重點系佢系sd最後一個msg黎之前開番個合照 然後我一睇彈出黎個通知就見到 果下突然先最唔知想點

但咁先最容易迫你move on

我都無睇過
男人直覺都係準的

咁咪用一個全新既你去接佢返黎

因為成日都有新人

放心我起碼留係到幾個月

我會聽林宥嘉啲失戀歌

凡事都係留一線
你我明就算

if and only if i could

系冇得揀地move on

岩岩開咗新post

追女就係長期作戰

+1

可以聽一次
d歌詞幾好

大家心中有數

加多b

佢封Q哂我所有野
係個排想睇下佢d 野 發現換哂
有時唔明封黎做乜柒
彈出黎合照又真係唔知點咁

依加起碼唔洗擔心grad job啦

同佢講我可以比到幸福你

好有共鳴呀啲歌詞感同身受

過程唔係重點 結果係到時成功move on

真係好想呀 頂

聽日再諗啦
女仔早訓d好

呢方面 我差d
不過依家冇咁心煩 可以比以往出多d聲

我嗰時都係 所以都gg 搞到信佢係我錯咁

但佢ex係無合照 突然show返 勁過撚狗

我都覺呢下over左

幸b唔好咁sad啦
笑下啦

無介紹錯呢